冇腦港女先會買呢D衫

Make a woman cum for once
俾我見到真係大大聲指撚住黎笑

雞出面

大把人唔知件衫上面寫乜又著出街，柒到呢。。。

哩款先係港女最鐘意著

港女又無波又死要著
唔買細D既碼數根本會跌落嚟

無波著呢啲衫同縮骨遮用遮套無分別